N95咁貴，用兩日先肯掉

數量有限，冇辦法啦

我之前買落4.5一個，法國製。
用半日已經頭痛。 不了
都係medicom lv2 舒服d

Ching 練下長跑會好d

我仲有啲 medicom n95 一盒炸

搭車焗戴，人同人咁貼，普通口罩又唔夠密
其實都幾危險

好多人用3m n95改縛帶，
兜頭改兜耳仔
比之前舒服好多

入曬風梗舒服